世一魔笛無左牙郎carry連軒神臣都不如

踢到亂咁黎，仲衰過柒頭利啲契弟